啱啱見到奀星陳家樂同o靚模Jennifer yu拖手拍拖

不過兩個都係奀星
應該冇人想知

完全唔知邊個

你開左名我都唔知兩個係乜水

我都嗡唔出代表作...

Google吓, 陳家樂撈咗都好多年架喇
不過唔起眼

破風嗰個?

係邊見到呀

垃圾

原來Old news

宜家咩人都話係明星

啱啱入西貢飲嘢見到

撚知佢破傷風定中過風咩

錢嘉樂就識

見過錢小豪

見到樣我都唔知係乜水

保持通話大s個細佬，今日先睇完

邊位

幸運是我嘅男主角

陳家樂其實幾靚仔

開埋樣都唔識佢地喎

公開左啦

有睇港台套總有出頭天應該會識佢地

一早公開左啦 ig都有提過

笑左

條女好似幾正

陳家樂幾靚仔不過硬係撈唔起

唔該打埋caption
邊個打邊個

余香凝？

個女嘅靚咗好多

左陳家樂, 右Jennifer yu

家樂bb is straight

無撚聊

陳家樂好靚仔

佢都做左好多年紅唔到

人地一早公開左啦

diva同林欣彤拍拖個個

唔通條仔叫jennifer yu咩

左

以為你講緊書劍恩仇錄

四葉草年代已經見過佢

都係睇幸運是我先識佢

同一諗法

好多年啦old news
一個住馬鞍山一個大圍 成日見到

條撚樣都唔知食左幾多條女

有睇過賭海迷途既手足應該知

舊同學個家姐

佢都成30歲啦 食得多都正常

師兄